%% Titelseite
%% Vorlage $Id: titelseite.tex 61 2012-05-03 13:58:03Z bless $

\def\usesf{}
\let\usesf\sffamily % diese Zeile auskommentieren für normalen TeX Font

\newsavebox{\Erstgutachter}
\savebox{\Erstgutachter}{\usesf Prof.~Dr.~M.~Zitterbart}
\newsavebox{\Zweitgutachter}
\savebox{\Zweitgutachter}{\usesf Prof.~Dr.~H.~Hartenstein}

\begin{titlepage}
\setlength{\unitlength}{1pt}
\begin{picture}(0,0)(85,770)
\includegraphics[width=\paperwidth]{logos/KIT_Deckblatt}
\end{picture}

\thispagestyle{empty}

%\begin{titlepage}
%%\let\footnotesize\small \let\footnoterule\relax
\begin{center}
\hbox{}
\vfill
{\usesf
{\huge\bfseries Simulation of Time-Sensitive Networks configured by Software-Defined Networking\par}
\vskip 1.8cm
Bachelorarbeit\\
von\\[2mm]
\vskip 1cm

{\large\bfseries Jonas Kett\\}
\vskip 1.2cm
am Institut für Telematik\\
der Fakultät für Informatik\\
%Universität Karlsruhe (TH)\\[2ex]
\vskip 3cm
\begin{tabular}{p{5.5cm}l}
Erstgutachter: & \usebox{\Erstgutachter} \\
Zweitgutachter: & \usebox{\Zweitgutachter} \\
Betreuender~Mitarbeiter: & M.~Sc.~Tim~Gerhard \\

\end{tabular}
\vskip 3cm
Bearbeitungszeit:\qquad 8.~Mai~2019 -- 30.~September~2019
}
\end{center}
\vfill
\end{titlepage}
%% Titelseite Ende


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "thesis"
%%% End: 
